{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_007489",
        "source": "도서",
        "writer": "한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-92879-04-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "인천테마여행",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2009-08-10",
        "domain": "자연관광",
        "title": "덕적군도"
    },
    "text": "徳積群島はさらに大きな徳積島と小夜島、文甲島、掘業島、白亜島、蔚島など8つの有人島と仙甲道、角屹道、墨道など33の無人道で構成されているが、このすべての島々が海の上で家族のように浮かんでいる。 これらの島は住民数が非常に少ない超ミニ島なので、一晩だけでも家族のように過ごせるという特徴を持っている。 仙尾島には韓国で一番高い位置に位置する船尾灯台がある。 掘業島は人が曲げて地面を掘る姿と似ていて、このような形のために付けられた名前だ。 また、文甲島は机の文甲のような形をしているという特徴を持っており、潮干狩りや多様な漁村体験ができる場所として知られている。 白牙島には汽車の形をした岩があり、角屹島は岩に穴が開いた南大門岩と船上釣りのポイントとして有名だ。 これらの島はそれぞれ異なる農作物である米、麦、サツマイモ、ニンニクを生産し、西海の重要漁場でもある。 また、イシモチ、エビ、太刀魚などが獲れる漁村であり、アサリ、海苔などの養殖業が発達している。",
    "QA": [
        {
            "question": "徳積群島は何島から成り立っていますか？",
            "answer": "徳積群島は徳積島、小夜島、文甲島、掘業島、白亜島、蔚島など8つの有人島と仙甲道、角屹道、墨道など33の無人道で構成されています。"
        },
        {
            "question": "徳積群島の特徴は何ですか？",
            "answer": "徳積群島は住民数が少ない超ミニ島であり、一晩でも家族のように過ごせることが特徴です。"
        },
        {
            "question": "徳積群島で有名な灯台はどこにありますか？",
            "answer": "徳積群島で一番高い位置にある灯台は仙尾島にあります。"
        },
        {
            "question": "掘業島の名前の由来は何ですか？",
            "answer": "掘業島の名前は、人が曲げて地面を掘る姿と似ているために付けられました。"
        },
        {
            "question": "文甲島の特徴は何ですか？",
            "answer": "文甲島は机の文甲のような形をしており、潮干狩りや多様な漁村体験ができる場所として知られています。"
        },
        {
            "question": "白牙島にある岩は何の形をしていますか？",
            "answer": "白牙島には汽車の形をした岩があります。"
        },
        {
            "question": "角屹島は何で有名ですか？",
            "answer": "角屹島は岩に穴が開いた南大門岩と船上釣りのポイントとして有名です。"
        },
        {
            "question": "徳積群島で主要な農作物は何ですか？",
            "answer": "徳積群島では米、麦、サツマイモ、ニンニクなどが主要な農作物として生産されています。"
        },
        {
            "question": "徳積群島で獲れる魚介類は何ですか？",
            "answer": "徳積群島ではイシモチ、エビ、太刀魚などが獲れます。"
        },
        {
            "question": "徳積群島で発達している養殖業は何ですか？",
            "answer": "徳積群島ではアサリ、海苔などの養殖業が発達しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 384
    }
}